{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042008",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25277",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 유성 잉카의태양"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数36室で、大田1号線甲川駅と儒城温泉駅が近くに位置しています。 韓国語を含む様々な言語での案内サポートが可能であり、客室入室基準と追加人数に応じた料金決済が現地で行われます。 祝日や特定日、オンシーズンには料金の変動がある場合がありますので、ご注意ください。 身分証明書を持参しないと入室が制限される場合があります。 スナックバーはビジネス、家族、恋人のための空間として常時運営されており、1階で様々な飲み物やスナック類を楽しむことができます。 儒城温泉の正式認証を受けた温泉水客室で温泉を楽しむこともできます。 この宿は大田バスターミナルの近くに位置するモーテルで、建物は古いですが施設管理は優れています。 寝具類はきれいに維持され、ディフューザーは定期的に交換されるようです。 それにもかかわらず、コスパが良くておすすめの宿です。 ただし、清潔状態の改善が必要です。 浴槽に残っている水垢と汚れた垢で不便を感じるお客様がいて、ムード灯がなくて不便を感じたお客様もいました。 また、パソコン使用時のホコリの問題もあり、清潔にもっと気を使わなければならないと思われます。 しかし、一般的な施設ですが、リラックスできる場所として印象を与えます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "総客室数は36室です。"
        },
        {
            "question": "近くにある駅はどこですか？",
            "answer": "大田1号線甲川駅と儒城温泉駅が近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "何か言語での案内サポートはありますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語での案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金の支払いはどこで行われますか？",
            "answer": "料金の支払いは現地で行われます。"
        },
        {
            "question": "祝日や特定日、オンシーズンには料金が変動することがありますか？",
            "answer": "祝日や特定日、オンシーズンには料金の変動がある場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持参しない場合、入室制限がありますか？",
            "answer": "身分証明書を持参しないと入室が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "スナックバーはどのような場所ですか？",
            "answer": "スナックバーはビジネス、家族、恋人のための空間として常時運営されており、1階で様々な飲み物やスナック類を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "温泉を楽しむことができますか？",
            "answer": "儒城温泉の正式認証を受けた温泉水客室で温泉を楽しむこともできます。"
        },
        {
            "question": "施設管理はどのようにされていますか？",
            "answer": "この宿は大田バスターミナルの近くに位置するモーテルで、建物は古いですが施設管理は優れています。"
        },
        {
            "question": "寝具類はどのように管理されていますか？",
            "answer": "寝具類はきれいに維持され、ディフューザーは定期的に交換されるようです。"
        },
        {
            "question": "清潔状態についての問題はありますか？",
            "answer": "浴槽に残っている水垢と汚れた垢で不便を感じるお客様がいて、ムード灯がなくて不便を感じたお客様もいました。また、パソコン使用時のホコリの問題もあり、清潔にもっと気を使わなければならないと思われます。"
        },
        {
            "question": "どのような場所ですか？",
            "answer": "一般的な施設ですが、リラックスできる場所として印象を与えます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 388,
        "QA": 493
    }
}